最型既咸蛋超人係唔係七星俠？

咁多咸蛋超人中， 最型既咸蛋超人係唔係七星俠/超人七號/Ultra Seven？?

超人迪迦???收皮啦

Nexus?

故事超級神作
如果冇腰斬，按照原案做一定仲完美

不過最型一定係七星俠

Zero

超人太郎

我淨係知最柒係80同佢條女

炎頭隊長

Nexus 係姫矢型

銀河唯一的祕密

庵野阿鄉最型

同意
不過首主題曲唔錯

炎頭隊長 係 阿一

好柒
同個名一樣

太郎最型

超人power先最型
對眼藍色同紅色

認真，尼奧好撚型，識空手道

超人之母

最衰件皮套又貴又脆弱，搞到啲打鬥要就住就住咁拍，驚太大動作整爛皮套

個樣吸毒咁

太郎fans 全面進場未？

超人吉田

我覺得太郎靚仔

果陣美國政策好似唔比拍暴力打鬥片
所以d動作先咁

最新套超人主題曲好正

柒星俠

問過阿古魯（V1）未

柒你地老味

細個鐘意睇Ace
男女一齊合體

七星俠係親生仔

七星鬥神型D

當年啲衫好少會整到咁多detail

好熱血，男人的浪漫

唔係

肥

柒

但阿古魯人間體好靚仔

反而我最鍾意高斯

個人認為佢個仔zero 仲型

唔錯
有時唔會殺d怪物，會純化佢地

zero成隻狗咁

全光之國現時最好打果個,係未到傳說班友咁勁

昭和年代所有咸蛋眼既超人都係柒

佢胸肌好正

變左大隻佬但腳好幼

牙刷超人屬唔屬於同一系列？

七星俠型到仆街！！

阿古魯好型

佢個出場好型，好有氣勢

終於有同好 我由細到大都勁鍾意七星俠 頭頂把飛刀

格鬥最勁係佢

元祖

我剩係知吉田對波最大

個腦即刻浮現首BGM

最柒就差唔多

童年回憶表示太郎世界第一
佢俾隻雞殺死嗰集喊到我仆街阿媽要轉台氹返我

黑迪迦幾型
同埋冷門d, 我覺得澳洲隻Great都唔錯

Agul真係最撚型，變身前後都係
永遠都會記得佢第一次正式出場依幕，一出bgm真係成個人即刻起撚哂雞皮
永遠都係我最愛嘅超人

仲有Agul把聲好獨特，同其他超人好唔同
依點都係其中一樣吸引我嘅地方
仲要係當時好少有嘅藍色真係好撚型

經常覺得新超人個個都迪加樣
orb x ginga

係得V1型，V2 出親場都柒

造型上最鐘意佢，同埋個人間體老左反而仲靚仔過以前taro嗰個都係，keep得好好

其實佢已經玩晒又得到noa真傳 又可以同帝拿同高斯合體成sega

比七星俠虐待
同細佬招合體技幾得意

七星俠拎走頭上把刀好柒

邊個超人最勁

最型一定係牙刷超人

睇標題就覺得樓豬就快與時代脫節
不如係youtube搵下超人官方頻道睇下而家d超人變成點先啦好ma?
已經出到可以合體或成身裝甲啦

超人皇先型